# wpsync-webspark

Test task for Webspark

## Установка

1. Склонируйте репозиторий себе в папку plugins и активируйте.
2. Т.к. плагин работае по cron-событию, то проверять изменения можно будет раз в час.
3. Чтобы проверять изменения сразу замените строку 29 в файле includes/Kernel.php на:

    if($_GET['sync'] == 1)
        add_action('wp_head', [Handler::class, 'initialize']);

4. Допишите к адресу гет параметр в виде ?sync=1.
5. Протестируйте плагин.
